之前唔係有張poster話唔同人數決定有唔同行動?

如果當我地係AI
咁人數少應該算係AI決定左個行動唔係好化算?